連登「少女古箏團」懸案 乖女為古箏離家出走斷聯絡買名牌租樓一身債

連登「少女古箏團」懸案 乖女為古箏離家出走斷聯絡 前少成員控訴Miss誘離家出走買名牌租樓一身債 醫生教自保拆解極權邪教騙局

有冇連登仔記得?
班仆街個facebook

推！
哩單嘢真係好史癲。
個fb仲運作緊。

好撚厚面皮。

原來仲運作緊

Angel 定Bell讀poly?

Mirror花姐都紅左 幾時輪到佢地

仲存在

自己開個youtube channel
好似外國果班人咁露曬波露曬腳彈古箏
點都搵到多過入邪教比人抽佣啦

啲幼幼有無比人食

Sick play就唔會俾人呃

【少女古箏團】古箏老師誘離家出走 前少女古箏團成員：好似邪教洗腦

嘩屌個fb仲係咁大陣老人味
d片副眼鏡想點, 個d耳環d色同質素真係
個句"想點襯就點襯"好撚千禧年廣告slogan
人地個d super girls出完道再散埋啦

長輩圖咁

比人屌到厭哂
搵毒拎埋單

想屌

搭單

動物傳心師呢個職業仲存在緊

邪教個FB仲不知幾活躍

個徐老師係咩人？咁恐怖

學pan piano咁賺到笑 樣都唔洗出

記得，個班同學仲拍返條片反擊，痴撚線

推

可能個樣係豬閪
但只要有身材有琴技一樣發圍

Push

Cls